上海自來水來自海上

請對下一句

pish

感覺上唔係幾應景

笑咗佢仲好過你好多

日不落帝國帝落不日

岩岩下面個post見到日不落帝國

國美吹風機風吹美國

個對聯又唔係我出既

唔好意思 國美係邊個地方來？

牌子呀豬閪

長周賓客賓周長

迪韋恩韋迪

中山諸羅茶羅諸山中

上水自來水來自水上

地盤鏟泥車黎鏟盤地

巴打醒目 識google

關海山去山海關

地方對地方 你走個地方對牌子出來

陳偉停車場

元荃古道通道古荃元

條友真係唔識架喎！

廢材收嗲啦